點解黑警唔拉IG老細朱克伯格， 操控賣淫喎

點解黑警唔拉IG老細朱克伯格， 操控賣淫喎？
睇PTGF既post, 全部都係IG搵客， 點解援交網老細， IG, Facebook就唔拉？
係咪黑警崇洋媚外？

利申： 擺明插黑警， 唔係幫援交網老細

ptgf 都係friend 子嘛

ig做野

黑警：Hello Mr. Chu, I'm police. Don't move, you do sexy web西

居然郁到美帝做野

ig 全港最大網上ptgf 交易平台

香港IT狗

豬黑話 同你警務署打官司 打撚到你破產都得

揾FBI 幫手引渡朱克伯格回港受審

朱克伯格老婆係中國人。 所以朱克伯格都係中國人

朱克伯格: 你哋有無人識講英文呀
警犬: angle fong gar
朱克伯格: 痴撚線差館

WECHAT 在附近的人

欺善怕惡

個post真係開得及時

ig有收用戶錢？

之前個援交網都無收d雞錢，係收D雞蟲錢咋wor。

IG依賴user既使用維持收益，比人做援交平台算唔算依賴他人賣淫為生

之前個網有晒目的性,字眼上冇表明但你會知個網係for性交易
加上個網係用雞既contact去做誘因直接收用戶錢
ig點同,你冇晒ptgf冇晒雞蟲,ig咪一樣生存到